<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="opengl_version_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_quality_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
    </string-array>
    <string-array name="tips" tools:ignore="InconsistentArrays">
        <item>La comunidad de Yu-Gi-Oh es pequeña, así que valora a las personas con las que juegas.</item>
        <item>¿Ha disminuido la precisión de un toque cuando juegas? Siga los pasos:「My」→「Optimizar si su resolución no es 16:9」.</item>
        <item>Puedes deslizar hacia la izquierda cada lista de servidores en la página de inicio para encontrar「Eliminar」.</item>
        <item>Intente tocar la bola inferior derecha flotante para obtener más funciones.</item>
        <item>Puedes iniciar 「YGOPro」 → 「Modo IA」 para jugar vs la IA Local.</item>
        <item>¿Por qué las cartas no tienen imágenes? Por favor toque en 「Restablecer Recursos」.</item>
        <item>Construye tu propio deck y el corazón de las cartas te recompensará</item>
        <item>¿Has visto el lápiz en la parte inferior derecha de cada servidor? Intenta hacer clic en él.</item>
        <item>Las cartas oficiales y las de pre-lanzamiento son diferentes; tenga en cuenta después de parchearlas.</item>
        <item>Antes de reportar algún error, debes tener a mano capturas de pantalla y repeticiones.</item>
        <item>¿No sabes cómo actualizar? Vaya a "My" → "Acerca de" → "Comprobar Actualizaciones"</item>
        <item>Si no sabe cómo usar YGOMobile, puede hacer clic en "Ayuda" → "Ver Tutoriales" para ver el método de uso.</item>
        <item>El mantenimiento y el desarrollo no son fáciles. Bienvenidos a dejar sus comentarios en la página de YGOMobile de "Love Power Generation".</item>
        <item>Si hay algún error en las repeticiones, simplemente elimínelas. Aún no hay solución T.T</item>
        <item>No importa lo fuerte que sea un deck, copiarlo no lo hará más fuerte. Tus propios esfuerzos seguramente darán frutos.</item>
        <item>No importa si eres un novato o un duelista veterano, siempre que estés dispuesto a aprender, te convertirás en un gran duelista en poco tiempo.</item>
        <item>Para eliminar una carta en el Editor de Decks, solo debes mantenerla presionada.</item>
    </string-array>
</resources>
