<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="opengl_version_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_quality_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
    </string-array>
    <string-array name="tips" tools:ignore="InconsistentArrays">
        <item>Sé cortés con tus oponentes y disfruta del juego.</item>
        <item>¿Disminuye la precisión de un toque cuando juegas? Siga los pasos a continuación:「My」→「Optimizar si su Resolución no es 16:9」.</item>
        <item>Puedes deslizar hacia la izquierda cada lista de servidores en la página de inicio para encontrar「Editar」y「Eliminar」.</item>
        <item>Intente tocar la bola inferior derecha para obtener más funciones.</item>
        <item>Puedes iniciar 「YGOPro」 → 「Modo IA」 para jugar vs la IA Local.</item>
        <item>¿Por qué las cartas no tienen imágenes? Por favor toque en 「Restablecer Recursos」.</item>
        <item>Construye tu propio deck y el corazón de las cartas te recompensará</item>
        <item>¿Has visto la bola en la parte inferior derecha de cada lista de servidores? Intenta hacer clic en ella.</item>
        <item>Las cartas oficiales y las de pre-lanzamiento son diferentes; tenga en cuenta después de parchearlas.</item>
        <item>Antes de reportar algún error, debes tener a mano capturas de pantalla y repeticiones.</item>
        <item>Si no sabes cómo usar YGOMobile, intenta tocar en todas partes.</item>
        <item>Se necesita mucho tiempo y esfuerzo para mantener la aplicación. Le agradeceríamos que pudiera hacer una donación utilizando la marca en la parte superior derecha:)</item>
        <item>Los errores de reproducción suelen deberse a diferencias de script entre el servidor y el cliente, y todavía no existe una solución adecuada. Utilice la reproducción en la nube siempre que sea posible.</item>
        <item>Para ser más fuerte, debes usar y comprender el deck, no solo copiarlo, intenta construir tu propio estilo.</item>
        <item>Ya seas un principiante o un duelista recurrente, no es muy difícil si estás dispuesto a aprender.</item>
        <item>Para eliminar una carta en el Editor de Decks, solo debes mantenerla presionada.</item>
    </string-array>
</resources>
