<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="opengl_version_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
    <string-array name="card_quality_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_language_value" translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
    <string-array name="screen_top_bottom_value"  translatable="false">
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>8</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
    </string-array>
    <string-array name="tips" tools:ignore="InconsistentArrays">
        <item>El duelo es una cosa, la bondad lo es todo</item>
        <item>¿Tocar incorrectamente en un duelo? al teléfono「Configuración」→「Pantalla」→「NotchDisplay」→「Ocultar el área notch」</item>
        <item>Puedes moverte hacia la izquierda en cada lista de servidores en la página de inicio para encontrar 「Editar」y 「Eliminar」.</item>
        <item>Intente hacer clic en la bola inferior izquierda para obtener más funciones.</item>
        <item>puedes iniciar 「Juego individual」 → 「Modo Bot」 para jugar con Local Windbot</item>
        <item>¿Por qué las cartas no tienen imágenes? Por favor haga clic en 「Restablecer recurso」</item>
        <item>Construye tu propio Deck y obtendrás más sorteos afortunados.</item>
        <item>¿Has visto la bola en la parte inferior derecha de cada lista de servidores? Intenta hacer clic en ella</item>
        <item>Las tarjetas publicadas y las de prelanzamiento son diferentes; tenga en cuenta después de parchearlas.</item>
        <item>Antes del informe de errores\, prepare la captura de pantalla y reprodúzcala</item>
        <item>Si no sabes cómo usar YGOMobile, intenta hacer clic en todas partes.</item>
        <item>Mantener el desarrollo no es fácil, serás bienvenido a donar para ayudarnos :)</item>
        <item>Elimine la repetición que muestra que se produce un error, lo solucionaremos algún día.</item>
        <item>Un buen Deck no siempre es bueno para ti, intenta construir tu propio estilo.</item>
        <item>Sigue jugando y aprendiendo, pronto serás más fuerte. Incluso si eres principiante o un jugador de antaño que regresa.</item>
        <item>Manten presionada la carta que deseas eliminar en el editor de Decks vertical</item>
    </string-array>
</resources>